{
    "Ayam": [
        {
            "question": "Apa yang biasanya dimakan oleh ayam?",
            "options": ["Bijian", "Daging", "Ikan"],
            "answer": "Bijian"
        },
        {
            "question": "Ayam berkembang biak dengan cara?",
            "options": ["Bertelur", "Beranak", "Membelah diri"],
            "answer": "Bertelur"
        }
    ],
    "Kucing": [
        {
            "question": "Apa makanan utama kucing?",
            "options": ["Daging", "Rumput", "Serangga"],
            "answer": "Daging"
        },
        {
            "question": "Kucing termasuk hewan?",
            "options": ["Herbivora", "Karnivora", "Omnivora"],
            "answer": "Karnivora"
        }
    ],
    "Burung": [
        {
            "question": "Apa yang membantu burung untuk terbang?",
            "options": ["Sayap", "Kaki", "Sirip"],
            "answer": "Sayap"
        },
        {
            "question": "Di mana burung biasanya membuat sarang?",
            "options": ["Di pohon", "Di tanah", "Di air"],
            "answer": "Di pohon"
        }
    ],
    "Mawar": [
        {
            "question": "Apa yang terdapat pada batang bunga mawar?",
            "options": ["Duri", "Daun", "Bunga kecil"],
            "answer": "Duri"
        },
        {
            "question": "Apa saja warna yang dimiliki oleh bunga mawar?",
            "options": ["Merah, Kuning, Putih", "Hitam, Abu-abu", "Hijau, Biru, Ungu"],
            "answer": "Merah, Kuning, Putih"
        }
    ],
    "Pohon Kelapa": [
        {
            "question": "Di mana pohon kelapa biasanya tumbuh?",
            "options": ["Pantai", "Pegunungan", "Gurun"],
            "answer": "Pantai"
        },
        {
            "question": "Pohon kelapa biasanya tumbuh di daerah?",
            "options": ["Rumah", "Pantai", "Masjid"],
            "answer": "Pantai"
        }
    ],
    "Anggrek": [
        {
            "question": "Apa jenis tumbuhan Anggrek?",
            "options": ["Berbunga", "Tidak Berbunga", "Beracun"],
            "answer": "Berbunga"
        },
        {
            "question": "Apakah Anggrek memiliki banyak jenis?",
            "options": ["Ya", "Tidak", "Tergantung Musim"],
            "answer": "Ya"
        }
    ],
    "Bunga Matahari": [
        {
            "question": "Apa warna kelopak bunga matahari?",
            "options": ["Kuning", "Merah", "Biru"],
            "answer": "Kuning"
        },
        {
            "question": "Di bagian tengah bunga matahari berwarna?",
            "options": ["Cokelat", "Hijau", "Putih"],
            "answer": "Cokelat"
        }
    ],
    "Kaktus": [
        {
            "question": "Di mana kaktus biasanya hidup?",
            "options": ["Tempat kering", "Tempat basah", "Di bawah air"],
            "answer": "Tempat kering"
        },
        {
            "question": "Apa yang terdapat di sekujur tubuh kaktus?",
            "options": ["Duri", "Daun besar", "Bunga merah"],
            "answer": "Duri"
        }
    ],
    "Lidah Buaya": [
        {
            "question": "Apa yang terdapat di dalam daun lidah buaya?",
            "options": ["Air", "Biji", "Duri"],
            "answer": "Air"
        },
        {
            "question": "Bagaimana karakteristik daun lidah buaya?",
            "options": ["Berdaging tebal", "Tipis", "Berkayu"],
            "answer": "Berdaging tebal"
        }
    ],
    "Bunga Melati": [
        {
            "question": "Berapa kelopak yang dimiliki oleh bunga melati?",
            "options": ["5-9 kelopak", "2-4 kelopak", "10-15 kelopak"],
            "answer": "5-9 kelopak"
        },
        {
            "question": "Apa warna bunga melati?",
            "options": ["Putih", "Merah", "Kuning"],
            "answer": "Putih"
        }
    ],
    "Bambu": [
        {
            "question": "Bagaimana karakteristik batang bambu?",
            "options": ["Panjang dan kuat", "Pendek dan rapuh", "Tinggi dan tipis"],
            "answer": "Panjang dan kuat"
        },
        {
            "question": "Bagaimana pertumbuhan bambu?",
            "options": ["Sangat cepat", "Lambat", "Berhenti di musim dingin"],
            "answer": "Sangat cepat"
        }
    ],
    "Pohon Mangga": [
        {
            "question": "Apa yang dihasilkan oleh pohon mangga?",
            "options": ["Buah mangga", "Bunga mawar", "Biji kapas"],
            "answer": "Buah mangga"
        },
        {
            "question": "Berapa tinggi maksimal pohon mangga?",
            "options": ["10 hingga 40 meter", "5 meter", "100 meter"],
            "answer": "10 hingga 40 meter"
        }
    ],
    "Teratai": [
        {
            "question": "Di mana teratai tumbuh?",
            "options": ["Air dangkal", "Tanah kering", "Padang rumput"],
            "answer": "Air dangkal"
        },
        {
            "question": "Apa yang menjadi ciri khas teratai?",
            "options": ["Bunga indah di permukaan air", "Batang kuat", "Buah berduri"],
            "answer": "Bunga indah di permukaan air"
        }
    ]
}
